邊到借錢最平

想借5萬
分半年還
有無巴打借開錢g點借好

稅貸

銀行

問女朋友借

借人仔對港幣用還人仔

之前有無借過錢
TU 幾多
呢d 都會影響息口

做銀行 睇下有無意見比到你

去黃大仙廟搵觀音

銀行信用咭現金分期啦!
前題你TU 要好

點解

可以幫到你

早一兩個月係渣打借左十萬
佢最後批左13萬比我
係類似信用卡循環貸款果類
你用先計息, 唔用唔洗比息
然後佢頭半年好平息
用盡晒13萬每個月先$2XX利息

你可以問下